專家組：所有死亡個案及嚴重事件 均與接種疫苗沒有直接關係

專家委員會：七宗死亡個案均與疫苗沒直接關係
2021-03-15 HKT 22:55

本港再有一宗，即第7宗接種科興疫苗後不適，其後死亡個案，死者是一名63歲男子。專家委員會話，至今7宗死亡個案，均與接種疫苗沒有直接關係。

新冠疫苗臨床事件評估專家委員會初步認為，7宗曾經接種疫苗、之後死亡，以及幾宗嚴重異常事件，均與接種疫苗沒有直接關係。

委員會表示，死亡個案都有心血管疾病或者其他器官問題，但仍須等待解剖報告，才能總結與接種疫苗的因果關係。

如何取你壽命 誰說一定 切勿責怪科興
明明生死算命數 基因生肖 或時辰注定
中風中得太早
繼續輪候 給眾人來助興
強國亦信係太醒 還是對它尊敬

專家組開會開咗有無一分鐘
用個腦諗下都知唔關科興事啦

呢位磚家打BIONTECH

死左 唔計
面癱 唔計

成班副作用淡淡 醜唔醜

死因：心臟停止跳動

所以唔關疫苗事

有冇數據睇到香港每日死百幾人, 呢D人係點死
有幾多係行得走得, 突然唔舒服, 入院幾日就收皮?

莊家通殺